點解啞嘅人唔用腹語講嘢？

好撚醒

Inspired by 段延慶

負評嗰啲冇睇過天龍八部？

因為腹肌語好危險
如果聽者既內力太會破左腹肌語
最後啞佬會死

子華神都有上連登

話時話
啞既英文係咩?

因為個骰盅裡面根本就冇骰

Unsayable

你知我知單眼佬都知

can't say

you don't say

Hawking without his computer

腹乳嘅英文又係咩？

Stomach milk

Tit fuck

Mutism

都唔係呢套